都唔知刺迷驚乜春，我地馬刺打體系波既

無話無左邊個就輸波
單數年又要拎冠